[鎮靜劑一問]alprazolam定Diazepam藥效好D

小弟係一名焦慮症患者, 由於聽日會去旅行, 想係上飛機食粒鎮靜劑先, 而我手上有幾粒alprazolam0.5mg同幾粒Diazepam2mg, 想問食邊隻好d?

睇你都無醫生証明

你帶DD過關

怕唔怕坐監？

早幾年都係咁帶住去旅行

因為未比人查

一比人查你就坐監啦

返去做你既保安啦

白卡佬唔使做

咁易拎到白卡就好

Xanax 好啲

Panadol好啲